D燈狂閃. 做乜9

??

嚇死 唔敢訓

啱啱停咗兩下電？

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

地震